覺唔覺得朝早電台個天下為公僕 成撚日講廢話

以為自己好有道理 朝朝係到搞事 弱智黃絲狗節目

55

真

推

樓主五毛

五毛大根妹

五毛人見人愛

post錯
但樓主濕鳩liy-問鼎高峰都係五毛

出黎隻秋？